鄧炳強出黎交代啦

斷估你未瞓掛